De krokodil!
Niet eerder wist Peter onthouden dan hij hoorde de ticking.
In eerste instantie dacht hij dat het geluid kwam uit de krokodil, hij keek achter hem snel.
Toen hij besefte dat hij bezig was hij zichzelf, en in een flits begreep hij de situatie.
"Hoe slim van mij!"
